我覺得連登係時候組織翻一個網絡鍵盤軍團

困住係連登靠媒體轉載的時代已經完結喇
我哋有如鐵籠中被飼養中啲欣宜一樣
單靠連登已無法滿足肉體上的需求
野性本能迫使我哋尋求更多戰鬥去填補饑渴
我建議凝聚一組力量再主動去向其他平台狩獵
眾兄弟啲鍵盤該時候出鞘吧！

支持！